[Sold ⑨ plz🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (261)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：未出

First Team
Manager - Ernesto Valverde🇪🇸
01 - Marc-André ter Stegen🇩🇪
02 - Nélson Semedo🇵🇹
03 - Gerard Piqué (3rd Captain)🇪🇸
04 - Ivan Rakitić🇭🇷
05 - Sergio Busquets (Vice-Captain)🇪🇸
06 - Denis Suárez🇪🇸
07 - Malcom Filipe Silva de Oliveira🇧🇷
08 - Arthur Melo🇧🇷
09 - Luis Suárez🇺🇾
10 - Lionel Messi (Captain)🇦🇷
11 - Ousmane Dembélé🇫🇷
12 - Rafinha
13 - Jasper Cillessen🇳🇱
14 - Philippe Coutinho🇧🇷
15 - Clément Lenglet🇫🇷
16 - ??????????
17 - Paco Alcácer🇪🇸
18 - Jordi Alba🇪🇸
19 - ??????????
20 - Sergi Roberto🇪🇸
21 - André Gomes🇵🇹
22 - Arturo Vidal🇨🇱
23 - Samuel Umtiti🇫🇷
24 - Yerry Mina🇨🇴
25 - Thomas Vermaelen🇧🇪
FW - Munir El Haddadi Mohamed🇪🇸
MF - José Arnaiz🇪🇸
MF - Carles Aleñá🇪🇸
MF - Sergi Samper🇪🇸
MF - Iñigo Ruiz de Galarreta🇪🇸
DF - Marlon Santos🇧🇷

Barça B
GK - Lazar Carević🇲🇪
GK - Jokin Ezkieta🇪🇸
GK - Iñaki Peña🇪🇸
GK - Sergi Puig🇪🇸
DF - Santiago Bueno🇺🇾
DF - Chumi🇪🇸
DF - Jorge Cuenca🇪🇸
DF - Moussa Wagué🇸🇳
DF - Óscar Mingueza🇪🇸
DF - Marc Cucurella🇪🇸
DF - Guillem Jaime🇪🇸
DF - Juan Miranda🇪🇸
DF - Dani Morer🇪🇸
DF - Sergi Palencia (Captain)🇪🇸
DF - José Luis Trápaga🇪🇸
MF - Oriol Busquets🇪🇸
MF - Álex Collado🇪🇸
MF - Alasana Manneh🇬🇲
MF - Marcus McGuane🇬🇧
MF - Monchu🇪🇸
MF - Riqui Puig🇪🇸
MF - Ferrán Sarsanedas🇪🇸
MF - Mohamed Ezzarfani🇲🇦
MF - Carles Pérez🇪🇸
MF - Kike Saveiro🇪🇸
MF - Ballou Tabla🇨🇦
FW - Rafa Mújica🇪🇸
FW - Abel Ruiz🇪🇸

等sun po討論區：

Number未update
對牙耿好失望

忍左so9好耐

係 唔盡責

會員 吉夫奴快啲找數

Crochet crochet Ousmane Dembele

岩得太多又話bengor係我既funson
錯左又話失望
煩5煩d？

丹一發威連會然都得戚埋

會然蘿蔔頭請找數

因為我好欣賞佢 唔明點解咁多人成日因為身價而質疑佢 佢d 天賦真係同一批球員入面數一數二 可能因為佢係黑人啦

🤔

走數狗

由你把口講特別有說服力

Po頭張gif後面另一個力架個樣好無奈

又黎

以後有威水丹.gif同的波丹.gif

正評俾丹爺

佢射波真係準左好多 以前係多蒙特成日飛機 睇得出佢有下苦功

啲傳波都係啦 尋日啲one two同有腳backheel都好好丁

改啦

佢嘅意思係的波次數數到一同數到二

cap長d既話
就係入完波就換佢走

唔係掛 你數到二咩真心

？？

一開頭cut走左
最衰牙耿

有預謀迫害我丹

張gif尾段係av跑入黎

華dee 正撚樣

小白ig恭喜巴塞

sold 9

細佬著果件衫好正

支持so9長期正選
季尾證明一切
入少過20球，我fb直播去時代揸鳩啲大媽對波
絕不找數

o97k

他一直在玩命

手足為咗幫so9翻身攞埋金靴獎不惜犧牲
Adore

個件紫色polo 有冇得賣

睇返琴晚場波上半場就知
其實巴塞好需要一個控得場 節奏既中場
新仔arthur 有咁既潛力已經即刻可以爭下正選
從呢樣野就睇到個中場問題

其實係班主力啱啱歸隊冇耐冇狀態唔出

中場最緊要嘅拉仔都未出 維度又未夾 下星期睇埋開季再屌啦
真心覺得中場夠曬

中場夠唔夠同啱唔啱用 兩樣野黎既
係覺得arthur 真心fit 巴塞

呢個中場問題存在好耐啦
如果唔係前幾年都唔洗死追華拉提

細佬岩用啦掛 arthur似會融合得好 加埋拉仔 中中位三個都有料到

咁我報定警先

絕不找數報咩警

呢啲難度咁高一睇就知冇可能

到時都無大媽係時代

迷丹

Arnaiz官宣5M左賣去雷加利斯，不過有回購條款

曾幾何時我係改佢個名
好在有回購

佢上季未傷出左幾場都有貨交

集氣8號

Show ⑨ plz

甘貪心

呢度波台
米能騎劫

你講出黎自己友矛笑牙-.-

矛

So ⑨ sad

5點都好

我笑能死
牙耿高汁

下個po頭：幽默耿

劉明

公海個post都on9
古仔咪拎咗歐洲護照囉

屌 馬德里政府又搞事

呢個po？
斷章取義黎講呢條友真係垃圾級

傻閪

賤種真係賤種

自己推po笑冇巴迷敢入去應機
事實係冇人想睬佢
點解可以咁柒

Ex-Barça target Willian insists there is 'no chance' he would still be a Chelsea player if Antonio Conte remained as Chelsea manager. [Sky Sports]

好彩軌炒干地

condaddy ho ball

結果有個馬體fans入去同佢理性討論

條友仆街黎
人地柒左重要幫推
畀佢沉咪算囉

唔小心同艾ching撞cm

幫手推下 俾全世界知道疤有幾肉酸

人地改完例佢都唔出非歐 小氣

條友最柒係cap晒全文
第2段係講巴既做法同西既不滿
第3段直頭係解埋古天奴冇非歐問題
得第1段都應該可以引下戰既

引戰都唔識 好打極有限

唔識引戰都算
明明冇人理佢就問4bar9去晒邊
4bar9入去就到佢唔見影
想點？

有咩人柒過自己開po都冇同路人支援？
我係佢就潛返2，3個禮拜先

係咪柒到賤種都唔敢入去幫手
笑4

唔好話蝗迷
反疤都冇個
757d？

啲人已經唔係笑條友盲反 係笑佢弱智

加泰狗唔抵得牙朗幫皇馬拎4次歐聯嬲嬲豬?冇計啦自己個侏儒仔冇左兩棵大樹就唔識踢波 剩係識係西甲撚下d草 出到歐聯咪比人輕輕鬆鬆ko 又唔想罵自己友 咪唯有罵個死敵 真係肉鳩酸 金球又準備比人反up6:5 唔知加泰狗下年又用咩藉口幫小花護航

Po頭得三個隊長有寫明 第四冇 咩2c先

@bengor
搞搞佢再cop個新既上黎畀我
thx

yours,
Gxxxxr

屌你老味 牙耿4點前俾個合理解釋我

又係佢 次次都比人撚

幾時改名？

btw 個青訓點會用gb 旗
歐足協應該無gb 靜係分england etc.

冇英格蘭之旗

🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿 ？

由上個po到而家都重未有人發現細佬冇國籍

show 唔到

4枝黑旗

條柒閪上水喇

唔好咁講自己啦

我話緊呢個...

請干地黎都得

開po嚟講你都係垃圾

啱啱改返

俾條友copy咗我篇輸波叫春文嚟binc
要潛了

好肉酸
我都笑4

條傻鳩咁得閒

佢搵咗幾耐

想問下Ben哥夠膽著返件jacket出街未

唔緊要

緊係敢
即刻cow死囡

至多下次你開po前pm提你

屌佢老母個仆街風廢撚過巴區啲廢青

啱啱想講
大交合係咪隸屬發展局

商經局呀

有無巴打放上季主場細碼 #10 Messi

玩多陣好返黎

疤狗仔唔屌唔得

hea碧嘉
收工都未號

今晚就8號架口廿

今晚就8號架啦

接力

竟然無其他賤種幫手
條友都真係幾on9

對佢期望有d高
笑佢同土方一鳩樣孤軍作戰
條友居然get唔到

有啦 有人開始講歷史啦 又講電視機啦

你地唔撚使返工啊？同個垃圾玩咁耐

Work-Fuck Balance

收皮喇
如果你4-6唔係要學紙黏土
你都會嘈埋一份

快d做野啦 陣間比姑娘捉你玩手機呀

真……
醫院返實習52做

講緊庇護工場d姑娘牙

me讀nursing的

咪扮啦金融臭鳩中坑

u=ive HD 品酒學

一睇就知你讀bilingual

米屈

睇返公海條傻西之前啲post 原來佢就係sergio ramos4

一早block 柒咗，唔係手足放上嚟都睇唔到，家陣俾佢柒親，點算

貓巴唔好同佢嘈喇 盞嘥時間

使唔使me同你惡補下啲文科

巴區多廢青

以條友性格+冇後援
各位手畜玩接力應該可以玩到佢唔訓

都唔知點解佢唔返狗竇吹雞

柒成咁
吹雞都冇人救喇

比人撚返轉頭都幾好笑

狗竇都無人理啦應該
咁柒點同佢兜

今晚0015甘伯盃

睇左幾個「我愛xx」會員名既po
個個都反疤黎
強烈要求會員沙x·羅xx改名叫我愛羅
同佢地決一死戰

順帶一提
個幾條友出親既引戰po
不論成功與否次次都要親自推
好能慘

呢排c朗逃稅又畀人當condom
班黃狗同朗狗 即刻係咁拎美斯嚟轉移視線

why me

u想改名丫嘛

不了 你見我未找數就g

你個po 名

畀個機會你找

Barcelona have reportedly reached a pre-agreement with Corinthians, for Brazilian wonderkid, Pedrinho. The agreement gives Barcelona the option to sign him next year.

無非歐位

洗錢

Who
J vid?

douglas 2.0

其實玩fm嘅話啲南美佬來踢西甲踢兩年就拎到西班牙藉

係呢件

今季係咪未出第二作客
第一作客黃色太柒唔敢買 想睇埋第二作客先買 如果都係柒就印主場

高層係咪咁鍾意巴西人

隔離登睇到

好柒

幾特別啵

有佣收呀

呢隻色我想買喎

係真嘅話應該冇乜人會買

色ok
不過太花
中間仲要有間開兩隻色有啲敗筆
仲要有sponsor logo 個堆
件衫花撚到

上年個件第二作客明明好靚 呢件好撚柒呀

嘩 希望係fake news

Cillessen is considering leaving Barcelona after not playing the Spanish Supercup. Roma were strongly interested but didn't want to pay Barça's asking price (60M buyout fee). Barça were open to selling him for 30M. If no offer arrives, Cillessen will continue at the club [md]

高層試下企硬啦

Carles Aleñá will start the season at Barça B to gain minutes and fitness after his serious injury last season. He will be presented at the Gamper with the number 26 shirt. Once he is recovered, he will join the first team #fcblive [rac1]

希望佢好返唔好有大礙

其實都好 中場太多人 但要保證到佢今季有穩定上陣就得

多數都喺頭兩三輪國王盃有出場機會，其他比賽可能後備都無
Alena / Puig 都應該會咁

我估alena會好少少 姐係快車期打雞隊有得出下 始終本身都想升佢
Pubg可能直頭冇機會 一黎先岩升上b隊 二黎佢fitness仲要操

Puig感覺佢一俾人拍埋嚟就會成個飛走

升青訓只係想呃球迷同球員
高層華狗唔會想

真係得哥帥肯俾機會

以前班球員都全盛可以carry新仔
教練同第二啲梯隊既教練之間定期開會

上年哥狗係鏝都比人屌用得少青訓
所以我覺得係青訓質數冇以往咁旺盛

好似話全季先得4x分鐘

以老帶新前提係班正選勁咪有得帶住新仔踢+學野
依加疤正選陣又唔係勁到帶住新仔都輕鬆嬴
上嚟犯錯累輸波咪比人屌死

何況華狗只係過渡領隊
教埋今年就完約
仲同你練新仔做乜

星期日踢凌晨4點
放假都要捱夜起身睇西波

第一次睇西巴西時間?

星期日啊屌
星期一都冇咁嬲

到時你咪又話同條女鬧交睇唔到

係
今個星期六打算打splat fes唔同佢出街
準備好點同佢嘈交了

飛咗佢算啦

簽紙好能麻煩的

屌你鬧交睇唔到

今晚甘柏盃官方fb會唔會直播？
又，飛機盃喺度傾算？

係度傾算la

原來今晚

今晚好似出曬四個新援

今晚幾點踢

00：15
西時間

做假疤睇馬德里打吡算

唔知醒唔醒到

咁早

小白又入世界波 痴撚線

睇完12點
就會想睇埋3點

小白

屌你強陣

小白 : 太易玩了

4bar9以為自己踢歐超呀？

me 2100打機打到1215 睇波直落到第二朝

飛機盃出 default 陣咁誇

一陣踢完 美欺話買Pavón

主力要操狀態啦 上場差唔多成隊都係踢過半場同未踢過就出場 不過可唔可以咪用上季正選陣

Bartomeu: "La Masia works, anyone who has doubts, I invite you to visit the Ciutat Esportiva and the Johan Cruyff Stadium."

當泰維斯都同情美斯既時候
其實佢都幾心酸都

But your fucking brain does not fucking work

老白勁到

牙耿等你開即討
場波係今晚 怕你記錯時間

甘柏盃都開
想人笑咩

開黎即討歐超杯

[推到歐超完場] 巴塞隆拿 對 小保加

辣殺盃唔睇了
打機打到賤種開波算

喺度傾啦屌開乜撚

偽巴真皇

喵子死能左

琴晚同愛土大戰300回合
戰死了

rip ,幫我落去同佢講 屌佢老母

今晚做假疤...好眼訓，不了

屌 442黎

哇屌！ 個陣好似好好J 友誼賽都強陣

但呢個陣都幾有睇頭 十二點又唔太晏
利申:真巴

古仔唔係正式打小白個位啦咩？

終於唔洗睇so9正選

笑撚死 蘿蔔又話會番中場 結果都係default 仲有丹又唔出

有無人有清既link youtube好矇

友賽都唔出施

reddit全部假link黎

前幾日先出完 怕佢太攰啦

acestream://6f112a52f9979eb4fe58ce2c7d8372c77dae6fb4 [1080p] [ANTENA3] [ES]
acestream://a5a7fdd4cc738473726242f049ffa9a4e8fd3ad6 [720p] [ANTENA3] [ES]
acestream://b81d53c609259288a6dcabd2a8062205aa578654 [480p] [ANTENA3] [ES]

岩岩搵到呢三條，可以試下

Thx巴打

仲未開波既

好想見到雙翼齊飛 假9美斯 sold9 88

丹打得咁好又唔出

成隊得samper冇number

會然累事

陳日佢搵完我又甩底
搭單我又屌佢老母+1

malcom

認真又唔係冇number 定等賣？

大patpat

開波未

又冇話你
爭住認

唔是15分開波咩

屌你老母 喺唔出丹下面留呢個

又話15分開波

仲要拖幾耐

屌你
我load撚左成分鐘先知你講乜

成日形住被逼害

都係唔明...

點睇你自己個位

比你地JER得多

有youtube link

冇意見

官網live

有咩點睇 咪好撚勁 一買佢我就吹奏到而家

事實唔怕講

youtube頭先睇矇到仆街

講緊#243
我覺得佢回錯sor9

球員高汁 會員真係.......

pavon

米連達正選

var啟用

準備過黎巴

見到pavon就諗起美沙bb

蘿蔔又打番閘

messi 個頭咁飄

古踢中中真係浪費佢啲cut in遠射

飛機

AV個定位係防都攻多啲
以為佢同拉調位

Vidal打咁前既

保球王加強版

個旁述講錯左alba

聽西班牙文版啦

有無人介紹下件左閘 就係今年艾巴後備？

米蘭達 d 轉向

青訓

左閘長傳幾好
之前熱身都成日咁俾細佬

Jordi Alba typed run呀

yup

喊撚咗

Cucu

聽漏 自

勁到

1撚4

miranda > cucu

對家冇出pavon
反小保加了

米蘭達係太緊張定點

牙古又要踢右邊

拉b

支持反蝗大將軍

同維度調一調會唔會好d

拉子對執屎既反應勁快

維度配合冇保保咁勁
保保一黎到已經同球王好多配合
維度唔知點做明顯

古呢下

古

完美變成一個工兵

古打fifa咁

古勁撚到

又交到貨

Goalll

古代人?

馬琴

Malcom

malcom>>>>>>唔知邊個

Malcom成個bale咁

馬琴好肯射

左nigga 中美斯 右nigga

Malcom 丹 華狗有排煩

唔俾你暗淺回然

你地用咩睇 點解好似快一兩分鐘咁

個龍

Fb live

以為膠層追monci買既人ok?

睇完曼城同痢狗 硬係覺得隊波好慢咁

阿根廷人係咪唔識打龍

唔關球員事牙 牙耿唔好老屈

拉b執屎真係有一手

阿甲仔係咁上下級數

Malcom Messi dembouz

屌其實都幾on9
買d右翼打左翼

然後古踢右邊

右有美斯

但係成日去中間 右邊空晒

觀眾踢正前

蘿蔔

Malcom打左邊都冇咩問題 拉邊傳中

丹打左其實都ok

維度

呢個av好好多

係右果陣拉空 入中間就入波

原來埃及落左場

丹左右腳都5星
馬金反而打右好啲 佢有啲單蹄

Malcom打右淨係識內切 同美斯撞曬位

除左美斯打假9 最勁既前鋒真係得so9
所以冬季/下季要買個勁既 青訓好似唔掂

官網果個live係咪禁唔到full screen?

美斯打假9啦
So9廢撚到munir真係隱形

求link

古好痴腳

禁到

Miranda好撚慢好似

佢無做錯野

11頁有

拉邊傳中可能會阻住alba
同我地啲人無頭槌
快啲買前鋒啦屌

其實係咪打緊4231

點會

比pk玩9

埃及仔完全隱形

睇唔透個陣

美斯 馬琴 古 中間果啲全部上腳 佢冇波拎正常 負責走位拉空就得

我開唔到full screen

點解今場唔出施利臣

等波到好過某球員柒足全場

原來有出場

我都㩒唔到

屌好撚心出施啦

會員問題

Munir後腳比邊個

埃及

痴閪線

收爺喇

比左個cam man

同so9一鳩樣

me用官網，唔is FB
FB係畀老坑用的

好能威

of coz la

我用電腦睇full screen唔到

呢條link我開到full screen

點會冇

屌垃圾lihkg

我都得喎
咁可能真係會員問題

有
但係撳完冇反應

我都係電腦

收爺啦臭鳩中坑

尋晚訓黎頸 依家冇事了 thx

Me too應該chrome問題

Miranda好普通料
又唔快攻唔勁又唔係防守勁
Cucu仲好

終於有人明
屌喇星上面兩個老坑真是

try多次先

今場唔見哂啲長傳
友賽嗰陣幾好j

Paco好明顯被放棄左

Sorry用開ie

埃換丹再調轉malcom同丹 比美隊打中間
埃廢到仆街

閘唔快含得撚了

鵝刀吾得-.-

Messi

笠

羅白都唔算快
但幾穩陣同意識好
Miranda就... 可能有得升既

小花

巴啲中鋒真係

收嗲啦

有冇一隊波係慘到陣中三隻前鋒都係廢

好耐冇見球王咁射

美斯

古仔打中場真係麻麻

挑過龍門
成日勁射下角

埃及仔點解廢咗

得招長傳轉邊，我去踢都得

屌你
我就係話呢個我都開到full screen
上面有一條link係開唔到

圾仔

希望今年唔洗每次都要靠美斯

好耐無見咁有自信既單刀

埃及同so9 有得揮

美沙咁勁點同

正前個位52踢

呢場波應該幾多阿根廷人睇

好想睇malcom 美斯假9 nigga

埃及未勁過
So9係回塘

ok
但都係改變唔到你係臭鳩中坑嘅事實

唔好幫sold9解圍la

Agger

埃及仔唔好踢一場就被人雪

洗撚
sold9腳腳都解圍

仲要球王起到 都幾難踢

Paco>>>>munir 雖然都廢

中坑>>>>>>>禿頭老坑

華狗: 都係死出sold9算鳩數

對面呢下射波定回傳

歐聯古出到已經好唔同

Malcom first touch

大家都係踢唔出水準
有咩好比較

阿甲仔

好過sold9的

唔好攞自己同你平時落樓下一齊捉棋嗰啲阿伯比較啦

靜喇又屈

美斯做咩痴左線

笑甚麼 你也是

彈離身修正

唔好笑自己
阿足: 下屆冇美斯就出你同頭先嗰件

回防

呢場好多傳失

D後防

呢D咪運lor

Miranda 慢撚到

達子=no need to do anything but 人地攻唔入

Miranda 好撚慢

咁都屌佢
R4傳到咁

Utt好穩

阿根廷班霸 多阿根廷人睇場波

今年又-6足球

即係搵佢地出火？

但回追個下明顯係慢
唔係佢錯
但咁搞唔掂

唔明升左做咩

多阿根廷人睇落力啲掛

睇怕左閘後備要lenglet/utt打喇

唔撚係呀嘛

no utt 到時又拉傷大髀

季前話升cucu 跟住miranda變勁
而家升miranda 佢又好似退步咗

唔係淨係呢球
今場好多球反擊佢都跑得好慢

可能我又要做替工

屌喇星官網啲背景音樂好撚恐怖

係咪官網有 點解我得口哨聲

好撚刺耳，係到吹口哨

馬龍 美斯 小力架
古 影/av 拉
艾 utt pk 施
今季最佳陣容

半場你想有啲咩

留意到醉酒佬比高登果邊啲人屌

係 諗住玩下點知俾人屌
唔回家了

哂幾千萬買隻二線料塞住位咪仲on9
咪搞

留意到malcom已經控失左幾球

nba嗰個

打乒乓果個

有冇人睇埋歐超盃

睇賤種贏波有意思咩?

鬼叫自己唔爭氣

官網首咩歌黎

換左成堆人出黎

換左半隊人

原來差唔多成隊

pubg

閪歌 聽到起晒雞皮

換左咩人

唔出丹係咩2c

埃及真係垃圾

友賽咁好火

珍

好廢

Pubg
Munir

得返馬琴，埃及，個新仔左閘之外全部換曬

我都識lob ball的

唔好叫埃及了
叫埃圾

一個推進能力強嘅中場都冇 we need rabiot

melo

亞瑟王幾襯件8號

真係好能廢

呀啊~

收音幾好

施

施利臣隊長

阿甲仔d單刀

施您值得做正選龍 走吧

仲廢過meza

Me 頭號施利臣fans

#17同#19係咪鬥緊廢

不了
L個間既球迷就話佢廢
R個間畀L個間貴貴買走個龍都要同我地拗價
唔能賣了

pubg好細粒

17係咪仲係paco條垃圾？

9
17
19
3大蟹貨

系

L嗰間而家有第二高身價門將牙

你地講我先知17換左出黎

6呢中坑

仲有21

屌你老母人做m19 你做m19做到咁廢

6號會戰勝龜來

屌晒你地再尾我中坑我就唔開所有jack to

我啱啱碌返上po頭睇先記得邊個係6

21 go jor愛記喇假巴

埃及仔連斬個波都好似冇力咁

PUBG依幾年唔大隻返啲會撞死

9都算，無功都有勞，5冠果年都係佢出力，後備冇問題。
隻17係有價放，但賴死唔走。又冇勁過

睇得出真係有潛質 但thiago個時岩上一隊身體質素都應該好過佢

ag係愛記踢到一季30球，你地唔好喊住求人返黎

後備剩返sold9，影，小明同未解鎖球員
盲既都知邊個會冇得出

丹

有野睇 加架 so 加影

我 立即 屌 華維迪 老母

燈能到

一定好過喇
PUBG同隊友比似初中

So9

你真係好低汁

老羞成怒

準備好睇so9腳下功夫？

惱*?

布斯幾耐冇玩過中堅

dembouz

乜鳩戰術 影帝中堅..

又學佢啲衰嘢

Pubg好橙

細佬

用華美子做左閘
安蛇上身？

goal

哇屌

So9勁到

PUIG 真係比人撞到

一時手誤係人都有 分別係你自己知唔知同識唔識即時改

細佬踢前啲好啲

so9呢下竟然冇彈失

仲話有價會放細佬

仆哂街
勁慘

幾fit都好 高層有價都會賣佢

細佬出走一季成才唔通

原來真係funson嚟

係都賣走Dso先

pubg好迷你好似小矮人

句野度左幾耐？

不嬲都勁

U15

認真會用勁黎形容佢？

15歲已經咁勁

仲攝衫

牙耿唔識改㗎喎

作用黎講唔差
係易傷

好似fifa gen出嚟嗰啲青訓

右邊力架2個都包住手 分唔到了

原setting就係要佢地玩影分身

冇咁多傷患一早上左一線 次次出場都唔差
國米啲fans不知幾想要佢

丹下下都自己去

yes
中途換咗衫都冇人知 掉轉嚟踢都得

So9加返1分

Pubg廢到

無樣個隻

So9啲火

杯麵好步大力雄

話口未完又係pubg

阿甲黎咋
返到西甲咪又係企定定響度

前面得個so9 都冇人好傳

so9後備上陣仲勁
揾到最佳位置啦

兩個對鞋都係白色

瘋狂cup同越位

paco

17...

埃及同paco係咪黎攪笑

paco勁到
完美複製埃圾個回傳

埃及同paco同位同動作 傳波回龍

評論17不如慳返啖氣

買番Pedro番黎打算啦

pubg眼神防守仲有效

paco. so9 埃及 三箭頭冇得輸

pubg真係好有U15 Feel

邊方面

so9

又係丹靚傳俾so9

so9
返來了

翻黎啦上年so9

阿甲仔好唔掂喎

身形
佢唔增下磅
出西甲應該畀人撞死

撞鳩pavon
抵拎牌喇

so9咁都唔俾下面

lenglet係咁轉身

paco有冇一腳好波......

本身對17 19都有啲好感 依家就...

市門上重有冇d前鋒可以買
阿甲都踢到咁既樣
咪玩喇

華美子

正常聯賽， 例如達仔換出前零失球，換出後失波 咁達仔果場有冇cs?

15 24 感覺好似

打季假9啦

timo werner
利申9up

arthur 好似好後咁

正常聯賽都唔會換龍啦
Btw dunno

如果38場0失球
上半場達子
下半場施仔
咁邊個拎金手套？

puig

Werner ok
夠高

pubg好cute
成個細路咁

岩岩個鏡頭 so9同pubg個身形比

咁每天放施出黎5分鐘就換。 咁都計cs咪好易攞金手套

FIFA買
但今年世盃表演唔掂

睇世界盃覺得唔掂

冇人想俾波17 寧願俾puig

咁達子正選5min0失球再換走佢
點睇？

puig 走位拉空係靚啲既
17 拉左對面注意力

我fifa 蝗狗用120m買so9

影帝

即雕

pavon>>>>>>>影帝

yup
跟手110m done deal咗世三

fifa so9一個踢哂都得
係真人

paco橙

丹後腳

semedo真係唔識進攻 最後一傳選擇好差

幾驚佢咁都唔入
雖然offside

so9成功刷新越位數據

我用賣保保 6 17 19嘅錢加少少買咗erikson pogba同martial

賣保
假巴

又捧杯

今季最後一個 好好珍惜

鏝50定55m買 31歲

華dee今個月踢左5場波
已經累積左2隻杯

fake bar
用足保成季
不過我仲買咗華拉提 kante

一周內兩隻

丹比利都唔算太掂 要有鬥心d

一季內都係兩隻

我問咗華拉提價 轉頭佢trigger咗我影帝個違約金
即刻同佢renew contract完之後唔敢再掂巴黎啲貨

飛機盃都要頒

渣ga
free agent有卡拉斯高
我開offer開得太西開到條友唔再聽我鳩噏

老閪都唔買/賣人比巴黎

上一場先靠佢贏波

揀波踢

你有挽fifa㗎

佢有問我diu tiger價
但係我隻tiger第二年唔知點解已經升到84
所以留咗嚟打後備

除咗華拉提 巴黎冇咩人吸引到我去買

今場好似無乜盡力咁 唔知係咪驚傷

係真 我玩fm都係
前賤種球員都唔會買

踢甘伯盃咁搏做乜

玩唔掂fm

渣ga

今場波幾有娛樂性

Costa 1-0

下體三冠
好撚勁

下體今年幾勁

屠柒賤種

我調轉

Same
無埋牙朗勁憎賤種

燈..

起唔切
一起身就睇加時
仲要吾皇輸左粒

吾皇

無牙朗

拉膠仲唔食牌

恭喜馬德里王者

捱夜睇都抵

馬體會終於加時贏皇馬

望住馬體，再諗起so9

一起身就有喜訊

古天奴好想入波
每次有得前傳 但唔理就咁一腳遠射車埋去 好幾次

望住堆前鋒
起腳喇望

估唔到沙皮帶波都幾勁

美斯又係散步

古踢中場淨係識加速

另一個角度睇都咁勁

睇到好爽

你地個個唔訓睇波 唔使返工啊

琴晚冇睇 想問下踢成點
利申假疤

坦白講，小保加實力差一班以上，但都仲有好多埋門機會，係把握力差先入唔到波，可以防線未算穩。

個人印象比較深嘅球員：美斯好搏，可能對阿甲仔多同鄉睇、牙蘇/埃及/柏高依舊好鈍，中鋒位明顯有待補強、喵擒/細佬有波入，走現唔錯、Puig幾sharp，hold波幾好，但身型太削、米蘭達速度唔夠。

thx巴打
襯今朝得閒去 睇翻琴晚場波先
琴晚飲到醉醉地好早就訓左 所以冇睇到
不過有睇到小白個場 個球遠射真係好好J

禾有少少想射

醉醉地？
堅持左幾耐？
做咩唔上黎報平安？

Me堅持唔到 好早就去訓了
邊有某位巴打咁勁
@沙x·xx圖

Funson reported

米屈
me唔打錯字的

小花搏半場就叉腰點搞
同埋條中場組織唔夠
進攻下下中路去 唔用兩邊

美斯笠射

埃圾同paco都有

有短傳，冇入滲
有直線，唔致命

尋晚下體進攻form睇落>疤
不過開季再算

訓咗冇睇 馬德里皇者係邊個?
Btw上面幅gif一起身睇到即刻好精神

一個馬德里，只有一個真馬德里

如果個時巴有考慮買dc
上季應該唔會咁柒

dc堅勁 我覺得依家頭三大中鋒應該有佢

好耐冇見過一個撚成條後防既中鋒
對上係全盛so9

老鼠一心想返馬體
同埋老鼠同尼馬一樣季季都想走
係車果陣剩係上半季勁 下半季食晒屎
果陣咬仲勁
不過依家係馬體唔知佢踢成點冇留意
覺得前鋒應該要有佢呢啲身體質素同矛

原來琴日果場係歐洲超級盃
仲以為係友誼賽

上半季=落歐霸
下半季=贏歐霸

你望下車仔冇左dc發生咩事就知喇

打錯字嗰個唔係Me
做咩飲到醉醉地牙

dc好能勁
真係全能到仆街

喂 你個名好似打錯字啵 唔係叫醉酒右閘架咩

全能到拉狗仆街

So9比係DC係咪回哂塘

哇屌DC勁撚到 輕鬆撚過真馬兩件中堅 反觀so9

世界盃左cup右cup葡條防線再冷靜射袋仔

小保加再次證明阿甲仔應該死返去阿根廷

係冇咩冇咩必要唔好出國

so9 打後備啦
美斯打番中間

啲埋門

g持paco同埃及仔過檔去阿甲 廢鬥廢

我地啲埋門隨時好過班阿甲仔

其實巴塞搞乜春 踢近排幾場 全部都拖慢嚟踢 又唔夠對面搶 打啲弱隊都鳩下鳩下咁

琴晚個場回防好慢
鏝對妓個場快到 唔好講羅馬 鏝都唔夠打
今次繼續16強out啦 on77

又擺最撚底㗎啦 柒下柒下咁 買人都無用啦

是咪想買pavon

美隊maiden speech

"Being the captain of this team makes me really proud. I know the responsibilty I have by taking the captain's armband, but I was lucky enough to have great examples such as Puyol, Xavi and last but not least, the great Andrés (Iniesta), who will be sorely missed this season."

"I believe that this year we have a team that can make us dream big. I think that this year's signings will help us become even better than we were last season. Last year wasn't all that bad, since we won La Liga and the Cup, but it's also true that we had to endure that tough Champions League loss, mainly due to how it happened. So, this year, we want to promise you that we will do everything in our power to bring that beautiful cup back to Camp Nou Stadium. Visca el Barça, and visca Catalunya"

小花仲可以打幾耐

咁既體能真係最多三年

大家想唔想佢打埋美洲盃

歐聯就難d啦 今年利馬體勁左咁多 仲有祖同鏝

依家進攻完全無晒兩閘overlap

依加隊隊都打快攻
得巴仲係咁慢
冇次反擊係打得出
慢都算 啲進攻form弱到

希望兩隻快翼成才

兩翼點快都要中場跟得上先得

好多悲觀sir

燈下無妨

而家先季初 啱啱完世杯又多新人要夾 唔好咁悲觀住啦
季初好狀態但要keep到季尾好難 寧願季中先爆發

返生拿？
有利迷子搵過你

根本華dee上任後都未打過快，雖然唔係太關佢事，隊波太多老野，都唔敢打快

小小的share一下巴塞球員簽名

山神真係全能到仆街

今年長買皇馬對家

有感班球員會玩尻個教練

Thanks Ching 識買了

why牙

過皇馬狗竇講啦

係邊買

其實反擊夠快3個就夠 摩氏皇馬都係 C朗支點回後 奧斯爾放直線 迪馬跑 最後C朗tap in

而家巴問題係 so9美斯要同時出 反擊速度實唔夠快

依加啲波9成會經小花到
佢爆發力同速度跌左好多啦
搞到次次反擊機會都變番陣地戰
係人都識守啦

同埋so9帶親波都比人截
點打快反

比丹打反擊就無人跟到
得奧巴同包皮跟到

抽卡的話,太子,信和,ins point,灣仔都有

想要roberto

Roberto冇出過

Thx bro

建議上網睇左咩系列有咩球員簽名先,有d系列上facebook買2手仲抵玩

屌喇星係咪歧視

牙喵 見字請回！

標準回答: 會然問題

可能因為少入選國家隊,或者版權問題

歧視醉酒佬

#795 #797 我屌你老母

有冇丹

幾時再煮野食

未諗到煮咩

不如我數我所知有出簽的巴塞球員:
細哨,老馬,Overmars,Puyol,Xavi,Pique,白,Messi,Paco,Dso,so9,馬斯,utt,Semedo,Neymar

數漏左仲有牙古

Hi B.B.

見你矛浦頭 ，牙耿又話你死左

撞邪ing?

美斯條演講片條到我喊咗

ox子是on9

美隊幾時搞下個頭

搞下啲鬚先好喎

剃鬚啦屌

咁係咪要唔用小花呀？
乜柒都賴速度唔夠快

如果佢集中做finish哥腳就ok
反正佢推波冇以前咁穏

❗Official : La Liga will be played in the US for the next 15 years after there was an agreement with multinational media. Real Madrid and Barcelona should be the first to play the match. [AS]

Note: Not all games will be played in the USA. The deal includes some games of Real Madrid and Barcelona. [md]

❗ Spain's Footballers Association has complained about LaLiga's decision to play official games in the USA: "Footballers are not currency that can be used in business to only benefit third parties." [as]

Tebas (La Liga president): “If the NBA and the NFL play outside of their territory, than why can’t the Spanish league do this as well?”

想攰死人咩

玩撚死啲球員

西甲個冠軍章好樣衰

金錢足球

西甲係美國踢仲可唔可以叫西甲

冠a外借波爾多。。。

我屌你個老母個章成個驅蚊貼咁

要阻止西甲霸權
就只有西班牙足球協會先做到

西甲想人多啲睇咁球證就要公正啲
咪因爲政治偏心

睇左精華 覺得馬體又唔係話勁到公海講到咁
賤種啲攻勢仲似樣啲 不過差唔多一半係燒味
馬體對弱隊踢唔踢到咁
利申：冇睇全場

主席

FC Barcelona and US Sassuolo Calcio have reached an agreement for the transfer of the player Marlon Santos. The Italian club will pay FC Barcelona 6 million euros.

Gerard Romero話仲會簽多一個人

Sergi Samper will most likely not leave Barça this summer. He wants to stay at least unill January. He will get his shirt number soon. [ser]

改名叫埃圾Paco
ok？

一冇用森柏b就留隊了

燈走Paco先 Thx

打孖上啦

埃圾paco天文台挫敗狗
諗到再加

挫敗狗

高層全部

Juventus are now interested in Adrien Rabiot who is also linked to Barcelona. PSG are asking for €20M. Juventus have until Friday (when Italy's transfer window closes) to sign him. Rabiot's contract ends in 2019 [la stampa]

巴追極都無料到，祖有興趣就20M

正常吖鈀咁憎巴塞

Cls，今季再炒柒佢

我地祖記決定幫首都狼報牛

精華

CHING 過咗咁耐先PO嘅

巴黎再癲都唔會20m放喇 咁平不如留返用一年
宜家巴黎中場放咗拉比根本唔夠人

之前po咗gif，po返片畀大家笑啫。
見到沙皮第一球，懷念全盛So9

睇返SO9西超杯個下

廢能到

今晚之後 細佬 施利臣 都轉唔到會就stay

覺得arthur會比華狗教壞晒

中鋒三個

三件廢嘅

433就
古踢返左翼啦 中中控唔到節奏同cur in遠射都用唔到
Arthur 拉 影 踢中場仲好

如果踢442棄影
左古右丹
前面 咬 美
我唔介意踢返442

so9著puma

阿記係puma sponsor
唔通1月

烏龜個陣已經係

gracias suarez

美斯打右邊
佢又經常走去中間
其實433有咩意思

Arthur入國家隊

古 花 丹
呢三剪頭有冇得諗

箭*

你比較岩謝雲奴既個種髮型

佢本身都中間剷青

美沙柏方

米屈
留開韓仔頭

如果so9繼續回塘 有機會咁擺

Diu la sing 係唔係收左阿甲錢

最柒

已save做wallpaper

收能皮啦 你哋啲中坑冇頭髮唔好羨慕

寧願無頭髮都唔留呢啲柒頭

型撚到

真係幾唏噓
亞狗以前前中後話哂都叫粒粒皆星
依加哥堆
再對比隔離巴西

我carry到 條條女都話me型

十年之後會唔會變二線

中後場冇個識咁濟

其實點解唔踢4231
咬
古 花 丹
Arthur/拉 影/vidal

yes

土方去左邊度
真心想知佢對今季咩睇法
仲有轉會點

大家都是泡菜仔 不用分那麼細

Barcelona reportedly used last summer's failure to sign Marco Verratti from Paris Saint-Germain to shape their transfer policy this year by refusing to be kept waiting by clubs unwilling to do business and switching to more attainable targets.

Barça wasted too much time trying to negotiate with PSG last summer when it became clear that the French champions would not budge. It meant that when pursuits of Willian and Adrien Rabiot threatened to follow a similar path, the club knew they had to act.

講到先第一年做買賣咁 不過今季係有改善

今季其實幾滿意啦
仲要清到幾件蟹貨

泡菜酒鬼(右閘)

仲有邊個big name可以買

大佬

加返個型男我會考慮下改嘅

走數仲咁串

泡菜型男(正恩)

泡菜酒鬼非型男(右閘)

Romero

喵🐱！

如果佢在陣

算啦，train魯利接班

Armani 其實都OK

如果佢叫Giorgio會更加ok

好似都老
仲記得佢接唔到法國入第三球，應該用腳擋

正選同上年人腳一樣

信rulli 我寧願睇下Batalla同Axel Werner呢啲過兩年得唔得好過

貓子帶返你隻ox狗返利狗狗竇啦

利狗is 友善！

原來今晚就首輪
不過4:15就不了

0415

假巴

西時間
不了

對邊隊?

訓醒睇 第一場一定要睇

今晚西甲第6000球

垃圾時間
不了

今晚 不了

垃圾時間 不了

係呢度有幾個係真巴

是但啦

我嘅意思係西時間

唔撚使返工咩 英超就咁撚早

Me廢青can watch

諗唔到除左廢青之外邊個會睇依場波

唔睇
利申:廢青

聽日星期日都唔睇？
利申廢青

廢青here

咁能多廢青

星期日唔使翻工咪可以睇

反7日5能2

牙耿咁夜瞓小心有中年病

Ｄ呀叔唔瞓得多 係四五點呢Ｄ時間起身

岩

[推到完場] 巴塞隆拿 對 艾拉維斯

jack to 2 kai

瞓左冇睇
想問下琴晚so9表現如何

睇精華so9 丹 美啲組織幾靚

靚助攻
入球是遲早的事

Siempre que Messi marca el primer gol del Barça en #LaLiga (2008-09, 2010-11 y 2014-15) termina el curso con doblete Liga + Copa de Europa o con triplete.

利申尋晚有睇
但係完美地喺美斯入波嗰啲時間恰著
搞到我頂到下半場開波無耐再mak大眼已經一比零
好啦睇到八十幾分鐘睇到二比零跟住就訓著曬
原來有第三甩

睇波睇到訓著=假巴

半場訓著咗

想問下琴晚蘿蔔係咪又踢翻右閘
見到華dee半場古換杯麵

一上古攻勢勁好多
杯麵同蘿蔔輪住打右閘仲好

未睇就訓左

冇你主持大局差啲贏唔到

琴日場波打成點

星期日都好d
星期六真係玩命咩

So9咬翻人狀態會唔好D

前面小花好勁 古丹幾好 so9 on9
av買返黎應該似保保打中場中 唔會替到防中後備位
後防都正常 達子打龍真心穩

拉影蘿蔔三個一齊好似唔多掂 唔夠攻力

想問下我尋日踢成點

細力架係咪唔識喺禁區入面射波?

十幾個鐘頭未訓係咁上下架啦

冇睇
係咪照舊禁區頂比人任射

巴迷都要講句，四點default 陣又太公波真係好撚趕客。睇上半場睇到訓著

fm都係咁

唔好搵藉口

再西啲連力架都無得俾你睇

唔好比so9啲組織助攻呃到
全場都唔知佢係度做咩 廢到仆街
丹琴日叫正常發揮 比上季有信心咗
羅 影 拉 呢三個中場唔可以一齊出 創造力唔夠 最後都要美斯去返中場攞波
羅打閘好過右中場
古打左翼有威脅過打中場好多
丹好似打右好過打左
同埋拉啲長傳幾好j
個人認為最好應該係亞打中場中 古打返左翼 美斯打假九 so9係屋企睇電視

最後個句
So9真係miss勁多小花靚傳

睇電視

波都控唔掂要佢何用

美斯尋日五個key pass零助攻都幾陰功

發覺nigga做配合差左啲
多數鐘意自己去
中場一定要arthur正選
美咬一定要輪換多啲

其實依家既巴塞都係靠美斯carry
同埋琴日半場換古出嚟打中場中都無乜有威脅既攻擊
佢果球入波都係轉返去左翼既時間入既

出左街
夜晚先返
你地諗定po頭要加乜/咩topic先

睇返場波
我都係打返右閘算

繼續sold 9

同埋del咗#2

係咪要改國期同牙古#

其實我改咗 放咗喺搭棚區嗰到

醉酒佬ver可靠啲定中坑文盲ver可靠啲

美隊個態fit到

梗係me

U終於認係醉酒佬

sold9開季第一場個態已經唔掂
傳到空哂嘅波控唔到落嚟都算
死哂無位都照鳩射 睇到眼都突

醉酒點都好過廢中

我都覺
不過廢中又唔係講我

Sold 9佢！

So9拎咁高人工對唔對得住自己
我係佢自己要求轉會算

之後我話改做so9燈佢邊個屌我嘅行出黎
連把握力都冇埋 不如美隊打中間 後備埃及算

你快手改名做so9算啦

美斯:挽留

燈到so9變神射手

燈so9=反小花=朗迷=sick ball
gchi u become sick ball frd

kai新po未

go jor cinema

又要用臨時狗竇

掛住cow囡唔開po

最聯

摩三季 又係時候捉鬼

[Sold ⑨ 佢喇🔴🔵] 巴塞隆拿球迷討論區 (262)

sun po opened